# Ejemplo para clonar #

Este archivo describe el proyecto y puede contener instrucciones de como compilar

### Dependencias necesarias ###

* dependencia no mantenida desde 2001
* dependencia solo disponible para una distro que no usas
* dependencia que depende de alguna de las de arriba
## CLON ##
cambio en read me
